太妍模仿Nonoka唱歌之後引風波，被韓國網友洗版留言罵「賣國奴」

最近，日本2歲女童Nonoka參加歌謠大賽的影片火遍各大社交網站，連太妍也表示自己被小朋友的可愛迷住了。

太妍通過自己的IG表達了對Nonoka的喜愛，還cover了Nonoka比賽的歌曲，扎著啾啾頭模仿小朋友的甩胳膊、搖頭的動作。 哪知這件事情卻讓韓國網友們看不下去了，惡言洗版。

▲太妍IG截圖

日韓關係一向都是韓國民眾較為敏感的一點，去年更有大規模的抵制日貨行動。 這次太妍表達自己喜歡日本小朋友就成了不少厭日網民的狙擊對象，他們在網路上留言稱：「還真是一如既往的敗好感」、「有沒有腦子，作為韓國代表女團成員竟然弄這個」、「你不知道NO JAPAN嗎？ 」、「有沒有人管管她」、「賣國奴」等。 還有一部份人批評太妍是在裝嫩扮可愛，「你已經30歲了」、「30歲的人學小朋友，還傳到網上，女性人權運動已經很不易了，別添亂」、「成年女性模仿女童屬於幼兒退行性心理行為，這是病，得治」。

▲太妍IG截圖

惡意留言的增多迫使IG刪除了相關內容。 於此同時，也有不少網民力挺太妍，表示所謂的宣揚日本文化根本就是小題大做。 韓國歌壇、影壇翻唱、翻拍過諸多日本歌曲、電影，從未有人有過任何異議，為何到了太妍這裡就被罵是「賣國奴」呢？ 而僅憑太妍短短的一則錄像就被冠上妨礙女性人權進步的大帽子更是可笑至極。 各大拍照APP還上架過兒童濾鏡，電視劇裡也不乏女生撒嬌時模仿小朋友吐字不清的語氣，黑粉總有理由在雞蛋裡挑骨頭。

玩下啫

鬼知咩

Who is nonokA

某啲位泡菜支那都係無咩分別

87

咁可愛都鬧..

女性人權運動係唔係嗰班韓國仇男閪搞嗰壇嘢？

我都唔知

泡菜人=低汁

呢啲位泡菜真係仲癲過支那 支那人都未至於扮下其他國家嘅細佬仔就屌鳩人賣國

成四十歲重扮可愛

泡菜仔係極端民族份子, 應該搵人一巴打醒佢地

金泰妍世界第一
泡菜同支那網民都一樣戇撚鳩鳩

泡菜人死全家

抵死啦 閪女人
成31歲仲扮少女 扮弱智
又唔係好笑

咩嚟

抵𠃊死

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，（唔想）屌埋你個閪！

愚台負評閪！

層主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

一d都唔似30歲

因為就黎32

泰妍搞乜愈整愈柒

如果南極係人少企鵝多，大韓民國就真係人少方丈多🇰🇷

好醜樣既整容怪 好心退出啦

垃圾國